%\frontmatter
%%%%%%%%%%% Stil pentru paginile de capăt
\pagestyle{fancy}
\setlength{\voffset}{-10pt}
\setlength\headheight{70.0pt}
%\addtolength{\textheight}{-80.0pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\chead{%
	\includegraphics[width=\textwidth]{figs/AntetUTCNEng.pdf}
}
\cfoot{}
\lfoot{}
\rfoot{}
%\pagestyle{headings}
%%%%% Thesis title page %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{center}
	{\department}
	
	\vspace{4cm}
	\makeThesisTitle %LICENSE THESIS TITLE
	~\\~\\
	
	\makeThesisType
	
	~\\\vspace{6.5cm}
	
	\begin{tabular}{p{.3\linewidth}p{.5\linewidth}}
		{\hfill Graduate:} & {\bf \thesisauthor} \\
		&\\
		{\parbox[t]{\linewidth}{\hfill Supervisor:}}& {\bf \thesissupervisor}\\
	\end{tabular}
	
	\vspace{3cm}
	{\bf \thesisyear}
\end{center}
%%%%%%%%%%%%%%%%% end of thesis title page %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newpage
%%%%%%% Proposal page %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{center}
	{\department}
\end{center}
\vspace{0.5cm}

%\begin{small}
\begin{tabular}{p{7cm}p{8cm}}
	%\hspace{-1cm}& VIZAT,\\
	\hspace{-1cm}DEAN, & HEAD OF DEPARTAMENT,\\
	\hspace{-1cm}{\bf Prof. dr. ing. Liviu MICLEA} & {\bf Prof. dr. ing. Rodica POTOLEA}\\  
\end{tabular}

\vspace{2cm}

\begin{center}
	Graduate: {\bf \thesisauthor}
	
	\vspace{1cm}
	
	{\bf \thesistitle}
\end{center}

\vspace{5mm}

\begin{enumerate}
	\item {\bf Project proposal:} {\it The purpose of this project is to introduce assets to the blockchain by the manufacturers to increase client awareness, thus preventing possible trades with counterfeit products by tracking legitimate assets.}
	\item {\bf Project contents:} {\it Table of contents, Introduction, Project Objectives, Bibliographic Research, Analysis and Theoretical Foundation, Detailed Design and Implementation, Testing and Validation, User’s manual, Conclusions and Bibliography.}
	\item {\bf Place of documentation:} Technical University of Cluj-Napoca, Computer Science Department 
	\item {\bf Consultants:} \textbf{\thesissupervisor}
	\item {\bf Data of issue of the proposal:} November 1, 2021 %%%%%%%%%%%%% Modificați corespunzător
	\item {\bf Data of delivery :} July 3, 2022 %%%%%%%%%%%%%%% Modificați corespunzător
\end{enumerate}
\vspace{1.2cm}

\hspace{6cm} Graduate: \uline{6cm}

\vspace{0.5cm}
\hspace{6cm} Supervisor:  \uline{5cm}
\newpage
%%%%%%%%%%%%%%%%%% End of proposal page
%%%%%%%%% Page with declaration %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{center}
	{\department}
\end{center}
\vspace{1cm}
\begin{center}
	{\bf Declarație pe proprie răspundere privind\\ 
		autenticitatea lucrării de licență}
\end{center}
\vspace{1cm}

\begin{minipage}{\linewidth}
	\indent Subsemnatul(a) \uline{.73\linewidth},
	\uline{.82\linewidth}
	legitimat(ă) cu\\ \uline{4cm} seria \uline{3cm} nr. \uline{6.3cm}
	CNP \uline{9cm}, autorul lucrării\
	\uline{\linewidth}
	\uline{\linewidth}
	elaborată în vederea susținerii examenului de finalizare a studiilor de licență la Facultatea de Automatică și Calculatoare, Specializarea \uline{7cm} din cadrul Universității Tehnice din Cluj-Napoca, sesiunea \uline{4cm} a anului universitar \uline{3cm}, declar pe proprie răspundere, că această lucrare este rezultatul propriei activități intelectuale, pe baza cercetărilor mele și pe baza informațiilor obținute din surse care au fost citate, în textul lucrării și în bibliografie.\\
	\hspace*{8mm} Declar, că această lucrare nu conține porțiuni plagiate, iar sursele bibliografice au fost folosite cu respectarea legislației române și a convențiilor internaționale privind drepturile de autor.\\
	\hspace*{8mm} Declar, de asemenea, că această lucrare nu a mai fost prezentată în fața unei alte comisii de examen de licență.\\
	\hspace*{8mm} În cazul constatării ulterioare a unor declarații false, voi suporta sancțiunile administrative, respectiv, \emph{anularea examenului de licență}.
\end{minipage}
\vspace{1.5cm}

Data \hspace{8cm} Nume, Prenume

\vspace{0.5cm}

\uline{3cm} \hspace{5cm} \uline{5cm}

\vspace{1cm}
\hspace{9.4cm}Semnătura
\newpage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%% end of page with declaration